一人一個分享點樣識男/女友

我係中學識佢，諗住會結婚，生小朋友，養狗，但最後都係因了解而分開 。臨過年先散，都幾傷心... 除左返工返學，各位會係邊度認識到依家既男/女友，老公/婆

叫雞

我係中學識佢，諗住會結婚，生小朋友，養貓，但最後都係因了解而分開，佢仲比左兩頂帽我 。好彩2017前散，一齊左四年都幾傷心... 除左返工返學，依家打算A住Grad，唔考慮拍拖

連登telegram group識嘅

仲未識到佢啊
...

A0並不可怕

真係同我有啲相似

點開始來往

Xanga

原來仲有人記得XG

配種成功

因為年輕 所以on9 以為一切都會好簡單

睇av個時識

睇動畫個陣識

做野地方識，fb搵到人再add佢

旅行

Friend 搭friend 食飯

skout 好愛好愛佢 決定左就算遇到再好都淨係會嫁俾佢

高登

大學同學

網上識 拍第三年

連登

十萬個同感啊....

有啲勁 想學下野

咪私底下pm佢囉
初初只不過係好奇佢咩樣
完全冇其他意思
不過越傾就越開始有好感
之後就...

希望唔會散啦

唔想知
唔好講

係街搭散識

大家都係玩音樂
中學嗰陣喺APA嘅junior樂團識
咁啱佢讀男校我讀女校
明明我同佢係唔同section 唔知點解佢會留意到我
勿起底

高登識
傾左半年一齊左

高登一齊打機
手已分

響一個水族店識，佢嗰陣時先好細咁 之後越養就越肥

朋友搭朋友新年識
就快兩年了

係LoL排Rank識
傾左1個幾月到見下面
之後做左我男朋友

Gym房識
未識嗰時成日𥄫佢

玩音樂識

冇

ocamp識

下世識

match up

一生出黎就識

小學同學

佢碌ig見到我同我地common friend （簡稱A) 合照，叫A介紹我比佢識，A問我想唔想識，我話冇咩所謂之後A就幫我地製造機會

Ex嘅生日party

泳池
起碼一齊前已經睇過素顏look

好耐之前follow咗佢ig，然行有晚喺club見到佢拍咗一下膊頭就direct佢